帶小姐出場？去大陸玩？韓國瑜駁斥：當然沒有

資深媒體人黃光芹22日在臉書批評韓國瑜「花天酒地」，質疑他過去「上酒廊手都摸人家哪裡？都帶幾個小姐出場？」對此，韓國瑜今（24）日表示，有證據就拿出來，他不明白這樣講是什麼意思。
黃光芹在臉書上表示，「你上酒廊，手都摸人家哪裡？都帶幾個小姐出場？錢都付清了沒有？你到中國大陸，真只是讀書，都沒有玩嗎？」此外他更加碼爆料「我熟悉的立法院資深立委老早就告訴我，你不只吃喝賭，還有呢？你賭的時候，都跟哪些人一起？在哪個招待所？賭多大？別人說的不算，你自己說，是怎麼個花天法？」

對此，韓國瑜今日表示，他心裡完全有一把尺，過去喝酒的過程，他自己都知道，他喝酒手當然放在酒杯上，打麻將手當然放在麻將桌上，講這個他不理解是什麼意思，黃光芹女士如果有明確證據就應該拿出來。

韓國瑜指出，對他來說，喝酒就是跟好朋友大聲歡笑，很快樂的感覺，他很喜歡，至於黃光芹這樣講其中有什麼涵義，他不清楚。

記者詢問，所以有帶小姐出場嗎？韓國瑜回應，當然沒有，有證據可以舉出來。

當然沒有不玩的理由

韓國瑜去深圳有冇參觀深圳最發達行業？

當然冇帶出場啦就地正法就搞掂馬

唔好問咁多，總之高雄發大財